Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (2)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (1)

繼續等、等同埋等

大陸已經有得賣

推

個網都上唔到

搞左一大輪，終於上到

大陸狗

結論：可以繼續用我既漏音AirPods 2了
慳返2K

口裡說不

搞錯呀 香港仲未有

心裡都說不，講真既，真係唔買，攤凍晒，冇性趣

+1已經無晒性趣

屌，三點啦，貨呢？

淘寶有貨
見到可以付款

無啦

信唔信得過 分分鐘淘到手仲快撚過等香港

Tim Cook 點做野

等到頸都長埋

巴打知唔知是否國際保？

簡體勿屌
我係淘寶個beats官方旗舰店見到有一年保修
但唔知香港包唔包

佢話12號出貨，我等香港算

分階段販售策略，台灣今日先有AirPods無線充電盒
最撚憎呢啲小把戲

香港分分鐘7月都夠膽死

會唔會等齊色先一齊出呀香港

我問左apple,佢地話包

UK有埋現貨

仆街啦
大陸仲快出

真心on9

根本就係7月後
寫到明夏季

香港士多寫4隻色都夏季
有黑色嗰陣都有其他色

係就好呀⋯⋯
七月好快到

由4月底公布搞到而家
都唔知係唔係為咗逼人買AirPods 先

有無巴打已經諗住淘寶店買算數？

Apple store係咪有得試？

唔會
信唔過

繼續等
分分鐘香港一出就4色
到時又要諗買咩色好

我係大陸apple store買左，寄左個親戚度，等佢拿落黎

以前大陸黎香港買apple 依家要番返大陸買

咩價錢
人民幣呢排跌咗

2150 HKD 左右

唔係差好多
早買早享受
恭喜

都似係咁

有冇巴打知有冇得配耳綿？

真係7月先有？

係
慳2K買左一大堆PSN特價Game，有排玩了

今日開始特價，續PSN先，就快加價

戴左幾個鐘音質其實同Airpods差唔多不過個base 真係幾重下喺條街戴個個都望住我

仲有就係唔使成日驚會跌

通話點

至少出街聽到大家講野嗎？

聽一定聽到但係會比較濛如果背景嘈嘅話

我用嚟錄whatsapp錄音
真係偏細聲
唔係聽唔到嘅，不過對面應該要較大聲啲聽

留明

我喺淘寶beats 旗艦店訂左，坐等下個禮拜算。
本身有Airpods2, 跑步都唔跌，但番工坐車真係漏晒音好細聲。

推高兩格

其實AirPods係嘈既地方都唔多掂
如果兩個都係用AirPods既話就慘
聽既太嘈又又漏音
講既又收唔清

淘寶好定海外集運好？

淘寶啦，佢地12號就出貨，集運送黎香港快好多

淘寶貴過香港價

早買早享受，再唔係就等618 睇下會唔會有折

其實最dklm係大陸先過香港

不嬲香港先/同步

今年iPhone會唔會中國首發先

屌唔撚係呀

係咪集運銅鑼灣皇室堡取貨？

自揀集運咋，屋企樓下拎

直寄好似唔洗加錢

可以直送香港？我仲諗緊淘完再集落黎

好驚淘寶買完香港就有貨

真係慘，成班港豬要返大陸買

隻airpod一出用到宜家，聽歌仲有一個鐘
但講電話得翻廿分鐘電量
次次同女朋友傾傾下無左聲要係袋拎翻部電話出黎
再唔換俾女朋友殺死都似

眼鏡撚想試下先決定等唔等其他色
想知邊度有得試

93 mwh 2016用到而家
200 mwh用3年都穩陣
快L D出啦

聽bad buy首歌真係突顯到beats嘅重base

但漏聲漏到係地鐵聽唔到嫁喎

唔L買返大陸買
一係等一係唔買，做乜要俾大陸賺

所有billie eilish既歌
都可以突顯

而家用AirPods 聽佢啲歌真係差咁啲

無講係咪全色上市

呢排天氣熱諗住拎返對PB3出黎用

收埋隻SONY

點知一掛上耳個勾就斷左

PB PRO我諗都係SKIP

咁黑仔

可能太耐冇用d膠老化

又過左保 直接掉得

啲膠有冇出油？反晒光果隻

九龍灣百記有廣告
希望快啲出

燈箱廣告？

係

果個位之前係放beats solo廣告
希望快啲啦

咁搞笑。。都未出就希廣告

留名繼續等

個官網仲寫6月起有售
真係On99

可能12號有呢淘寶話12號開始出貨

Powerbeats Pro 拆解分析：電池容量變大、無法修復、音質改進

iFixit 在拆開 Powerbeats Pro 外殼時依舊難拆，還是需要專用的拆卸工具才能將耳機外殼切開。其實切割方式與 AirPods 類似，都是從邊緣接縫慢慢割開面板之間的黏合劑，不需要浸泡膠水軟化劑

都無得買，話知佢難拆過核彈啦

重好掙扎起大陸Apple store買定等香港出, 岩岩唔見左對Airpod, 返工冇歌聽好慘

早買早享受

有冇巴打依幾日已經鳩衝訂大陸AOS/淘寶

衛訊airpod2減價 係咪Powerbeats pro到啦？

比唔到錢 要大陸戶口

就算12號大陸開始出貨有排都未到香港，除非大貨到可以即日pick up先輪到香港開售

淘寶beats 官方店

會唔會有伏?

官方店黎。。。

不過18/6可能有優惠，如果佢真係做就減多150 人仔

會唔會係香港冇左保養?

香港有保養

無線版減至$1,399，限量300隻，每位限購2隻，賣完300隻變返正價$1,599

7月起有售

都唔知7月有冇命仔買

巴打頂住呀，堅守防守，我派人送緊物質嚟

忍唔住手淘左啦

當前庫存已售完

仲有

估唔到準時今日出貨
仲要順豐

睇嚟最遲禮拜六會到手。

Same 15:11分出貨了

揀大陸地址就有貨

如果未淘既就等16號先，有滿300-30優惠
起碼減到180

原來佢喺上海出，應該聽日先到集運倉
聽晚出單，最快禮拜一先到手

Same

等十六號買

是否只可減一次30架咋？

無限減

每滿300就減30

如果唔係咁快出貨我都退左再買過

SF 終於派去集運
今日落單，希望有機聽日到門市。

否則禮拜一先拎到

係，我剛剛都見到，不過我都出左貨了

我見簽收左，但未上架可以集得
我要應該最快都要星期一先到

一 9 樣

我都估聽日好微。

等大家包膠

我果間簽收左 但係唔知點集唔到運 你地係咪咁?

我落左單了. 但聽日到基本上無可能, 最快是星期一.

岩岩同朋友傾
佢只係好冷淡講保養期內唔好壞
佢話佢中過伏
利申：訂左

問左香港精靈係有保養

啱啱問左淘寶，話新款耳機係唔會參加618 優惠

其他色八月有未呢唔知

我都問過

係天貓買左今日到貨

好大舊

等到有navy色先買

戴眼鏡用都ok，唔太阻

期待實物

我件聽日到, 呢兩日都無跑步, 等聽日

用PPS啦

頭先以為支付寶裡面唔夠錢，試下轉數快入去支付寶都係唔得，唔搞lu

都唔爭幾日
運到落來 香港都應該開賣

罷買啦
ON99

lm

終於到集運，今晚去收貨

等巴打報告

而家戴戴下想油金個b logo佢

屌, 原來已經有
不過冇靜logo

有冇已經入手既巴打分享下音質如何?

幾靚喎

貨已收

型號CN/A

CH A

通話點？ 傾到電話嗎？

忍唔住淘寶

淘左未？幫我淘多隻

淘咗了，唔係旗艦店
過兩日送到集運倉

你唔等6月18拎coupon?

唔啦，唸住你地淘既話順便幫我淘多隻，淘寶買野好煩，唔想搞太多野

見你講完上去搵下 依款唔錯
我個淘寶貨都到左
今晚放工試

唔使等 尋日俾錢已經可以用$300-30優惠

第一日就淘左
戴上去感覺有d緊(近視撚) 做運動一定無問題
希望好快習慣到

啲聲聽落點樣？

不過不失
兩年前買左條3.5mm有線beats
相比之下powerbeats pro bass同人聲均衡左
無以前咁味精

戴上去隔唔隔音

有d 緊, 導致好侷
隔音就普通
聲就因為隔音好過airpods, 所以都靚過airpods
我試聽左 HTTYD 嘅OTSB其中一首test drive
不過不失
唔好其望咁高

我要再買耳塞
希望會舒服d
否則以而家呢個ear breathing level
我prefer airpods 多dm
因為舒服太多
撇開我老婆會聽到晒我睇緊乜的話

聽你地幾位巴打評測
音質真係好普通
仲話唔好奇望太高，
我寧願佢好似舊時咁重bass
而家同AirPods 音質差唔多
仲要隔音又唔係話太好
我不如用返AirPods 又要方便啲
好似有啲巴撚

有冇試下用耳棉？

其實base 係勁過airpods 好多
我而家試第三次又無第一二次咁侷
可能係終於載啱個位

聲就真係好個人, 但要記住佢只係一對beats 咋
你當佢係一對入耳防水防汗airpods
方便iphone ipas 轉換
受惠於w1 chips 少 Delay
有咁上下聲同base
就覺得呢二千其實好抵用

仲有
個盒好Q 大

佢仲有set 兩層耳膠送 有冇試 應該會好少少
thx 巴打包膠

耳棉我仲辛苦
最衰d 硅膠耳塞比晒人
我淘左d, 等禮拜尾吧, 唔急的
（原裝嗰d 算吧）

原裝未捨得拆
我而家載第三次, 又ok
可能沖乾淨涼, 嘆住冷氣
頭先喺街試載, 有機會位唔啱

今次帶法係複雜咗
好期待港行

有d 緊, 導致好侷
隔音就普通
聲就因為隔音好過airpods, 所以都靚過airpods
我試聽左 HTTYD 嘅OTSB其中一首test drive
不過不失
唔好期望咁高

我要再買耳塞
希望會舒服d
否則以而家呢個ear breathing level
我prefer airpods 多dm
因為舒服太多
撇開我老婆會聽到晒我睇緊乜的話

Ipad 打字好多錯左
勿插

其實base 係勁過airpods 好多
我而家試第三次又無第一二次咁侷
可能係終於載啱個位

聲就真係好個人, 但要記住佢只係一對beats 咋
你當佢係一對入耳防水防汗airpods
方便iphone ipad 轉換
受惠於w1 chips 少 Delay
有咁上下聲同base
就覺得呢二千其實好抵用

仲有
個盒好Q 大

Update 11:22pm
暫時睇左一集 fear the walking dead
45分鐘
唔夾耳
有 Base
我有載眼鏡
Airpods 方便在你要除, 耳仔痕突發撩耳屎好方便 （我真係成日係咁, 特別係沖完涼）
Pb pro 就無咁方便

整體是各有各好
平時屋企會airpods Or PB pro
番工放工出街跑步就一定是PB Pro
今次載啱位真係加番唔少分

跑步戴唔到Airpods嘅表示好期待

大陸官網apple store買 14號朝早買 15號下晝到 大陸寄大陸 深圳擺搵fd幫收
比個個人參考大家
音質音量感覺無乜差距 因為我都唔太識呢方面 老實講我都唔覺得beats佢隔音好太多
因為我自己感覺個勾既形狀會令你係用勾撐住耳仔再放耳塞落個耳洞度 並唔係耳塞個位係主體 從而條耳道感覺上唔算好貼合個耳塞 可能係我個人問題
追求音質既人 就唔好參考我講個d 因為唔專業
所以我只講實用性
電量係beats 比較長
出街成日用又唔想帶袋or條褲既袋唔大既話直接買airpods 唔洗考慮
個盒係十分礙事
但係運動黎講 佢係好好既選擇 因為音量都有得較同真係完全唔怕跌 呢一樣其實幾重要 如果有小小機會跌或者成日在意佢 已經會搞到你用得唔安落 同基本做3,4個鐘運動你係個盒都唔洗帶出去 係咁既時間黎計同80%音量 airpods係未必做到
Beats仲有一個對於比我黎講既小優勢 係舊野大d 比較難唔見 答車訓左都唔驚 屋企戴住訓醒仲係耳仔到 唔洗玩翻天覆地
最後兩者性價比黎講 如果airpods 戴得到同穩 絕對係airpods 如果戴唔好你跟本無得簡 兩款都有既人應該會同我一樣突然間覺得airpods幾抵買 但要買普通版 唔洗買無線版 有錢既人 就買曬佢 因為唔同場合都真係會對應到你唔同需要

講錯 beats個隔音無比airpods好好多 差距不大先岩 sor sor

對無戴眼鏡+耳仔偏細既人嚟講應該唔錯
但有眼鏡都問題不大
頭一兩次唔係好慣
慢慢下就ok

反而個耳塞真係
跟盒送果幾個size我感覺唔到有咩分別
戴上耳d感覺集中晒係耳背
諗住轉過第二款

跑步嚟講 Airpods 我又真係無甩過
仲好舒服

計埋優惠 同 港徰差幾多?

但有耳塞隔音點都好過airpods? 只係好少少

N 年前用d 耳塞耳機係聽唔到出面d 聲,但airpods 搭地鐵真係

有冇人知大陸門市有冇得直接買?

其實買佢係因為apple整合, 講聲大家應該都同意有更好選擇吧

btw等行，黑照買先⋯

講電話如何

深圳蘋果店有現貨

香港出可能買都要等一星期😂

¥1888->¥1708 vs $1988
計番應該平香港幾十
正價淘落黎貴香港百幾咁囉

我12號出貨今日用得
自己決定淘定等港行

我睇過佢係俾$100訂金，21號俾尾數，好似冇$300-30喎

應該賣晒
我尋日朝早睇仲有

an機sony x1 用緊 放褲袋會有時斷

我無用過嚟講電話
錄音就有
係偏細聲
但係聽到嘅

定係俾完訂金, 俾尾數果位先有得用300-30?
利申有興趣訂但睇唔到邊個位有得用300-30

我有帶眼鏡，但唔會太影響

獨立黎計powerbeats pro唔難戴，
但對比airpod真係無咁方便
airpod一放上耳就ok但powerbeats pro就要較一較位

我平地鐵搭開將軍澳綫，用airpod好多時都聽唔到
但powerbeats pro好左好多，但隔音同其他入耳式耳機依然有進步空間

講電話尋晚試過，女朋友話同airpod一樣什至好啲，話無咁食風聲

總知俾錢既時候每滿300-30
但宜家只係俾訂100，到21/22號先可以俾尾數
所以要睇個優惠做到幾多號

問左客服，話新嘢冇300-30

15天內，係咪等香港算

15天內香港都未撚出啦屌

仲未計香港出都要運送時間

我寧願佢到時4色同步開售，唔係既話除左黑色其他3色要冬季，何止攤凍，結埋冰添

之前問係因為新出唔會做優惠，所以就直接改做預訂去避開個618 優惠

係咪都冇人知會確實7月幾號出

唔撚係呀又冬季

大家長期帶住會唔會唔舒服啊？

多數靜係運動, 出街戴
最盡出住汗戴兩個鐘

超舒服

隻beats X 壞咗，等咁耐先有港行

呢個真 未試過跑步會甩

呢個真係好因人而異
我右耳唔會甩但左耳就會甩

Powerbeats pro 解決晒我嘅問題

我戴唔到佢跑步真係會甩

想買 但airpods又未打柴
另外想知道戴眼鏡用呢個耳機有冇大問題

大陸有得賣 香港竟然冇 gay cook 我屌你老母

有無地方有得試帶下

大陸嘅蘋果店應該有

請問睇片會唔會delay?

冇, 完全同步

我都有戴眼鏡，覺得問題不大

比較關注漏音同隔音

例如地鐵行緊聽唔聽到？用同一音量入返室內會唔會人地聽到哂？

Thx

灣巴當初話得到無癮唔會買
我點都唔會信，果然無令我失望

到時再買第隻色

恭喜晒
點買？
你點分配時間用佢哋
我就出街幾個鐘多數用beatsX
長時間又或者做運動就Powerbeats Pro
Powerbeats Pro啲電真係多到cls

簡單報告下情況先開箱完影合照，開盒Pair之後冇戴過上耳都冇拎過出嚟
依家叉緊電，叉緊電個盒會長著紅燈，呢點比AirPods 2無線版有少少唔同，轉頭再更新

期待
灣巴到時講多d 收音情況

紅燈已熄
肥美既恐龍蛋真係好大，一手渣唔晒，好好手感

一定

一手渣唔晒
點拎出街

越睇越想買

遲啲睇下會唔會出皮套連登山扣，應該方便唔少

咁啱有朋友起上海幫手買到, 聽日就返, 急不及待啦6月頭跌左對airpod搵唔返, 用返有線嘅真係好唔慣

愈睇就愈想入手
本身Airpods 1，使用時間已經愈來愈少，而家得返40分鐘左右，右邊已經自己斷

去左淘寶問幾時有其他色

反正都等左咁耐，唔爭在等多陣

百老匯，豐澤有冇得訂？

呢個真 等其他色同行貨好過

到手用家分享下音色方面, 同同價位耳機比較有乜優劣?

尋晚開左箱仲未用，今晚附上詳細評測

冇開Find My AirPods

開左呀, 一直都係offline

繼續等香港出

COME ON!!!

一齊買share運費ok？

港紙

入左手既巴打你地原裝sise耳塞啱唔啱用

Join！ btw⋯⋯真係好想等白色

巴打錢真多

痴鳩線係機鋪已經夠嘈，你老尾開一半音量出面咩聲都聽唔到，被動降噪洗唔洗咁用原裝Size耳塞唔係咁貼耳，可能我耳窿大，今晚返去再試下換大Size耳塞
BTW 聽緊Spotify 320K音質 Fing頭Disco歌

下2K野其實人人都買得起

報告下電量方面先，Non Stop開一半音量聽左個零鐘Disco歌，依家有87%電，期間冇除過耳機/講電話

但係買呢啲嚟儲
唔係有錢人都做唔出

咁又唔係真係收藏成世既可能買完Day 1就開箱用都唔定

不過iOS區嘅巴打就係有錢
係讚美嚟

如果有咩想知用成點可以問下既要打一篇飛機文評測會睇得好辛苦

邊夠Chok囝/國際牌巴佢地富貴，唔洗做un un腳又有錢收，我未開工已經濕鳩晒，由頭濕到落腳板底，冇一個位係唔濕，同沖涼冇分別，依家底褲仲濕緊

不過講開又講，要輪住用返AirPods 2先感覺到分別，始終AirPods 2用左1個半月左右

講電話方面如果？ 灣巴

灣巴禁我問下先.
1. 個通話質素同airport 比有咩分別?
2. 難唔難帶?
3. 帶上耳會唔會好重?
4. 帶上耳會唔會好焗?
5. 音質同beats 3 / beats x 比有咩分別? (記得灣巴好似有)

啱啱先開始用，未有電話嚟，毒撚冇人識

BTW 之前有巴打好似試過講電話，召喚佢地

我用嚟錄音
係偏細聲
但唔係聽唔到

灣巴，個隔音掂唔掂，我用緊AirPod 1 成日聽網台校到最大聲都聽唔到

whatsapp錄voice message對方成日話聽唔到

我有jabra 65t同b&o e8
相比之下地鐵隔音powerbeats唔多掂

好多人都話佢細聲
不過如果好方面睇其實係配ios13個聽力保護唔想你炸耳.......

但都要佢隔音勁先得

1. 暫時未試到(Sorry)
2. 凡事起頭難，搞左一大輪先較啱耳型角度，以Powerbeats舊款經驗嚟講，第一次戴Powerbeats Pro上耳係輕身，體積細，簡單嚟講，先將耳掛扣啱耳仔，再將耳機推入耳仔
3. 唔會，感覺同戴AirPods冇分別，依家戴左差唔多3個鐘未有唔舒服出現，每個人耳型唔同
4. 唔會，佢唔係真係成個耳塞入晒耳，唔係BeatsX果種入耳式，同埋佢成個耳機都唔會貼實耳仔，大約會有少少空位走盞
5. 以BeatsX嚟講之前戴得最多，今次Powerbeats Pro唔再係賣低頻、低沉，我比較聽低頻音樂多分別到出嚟，低、中、高頻平衡，人聲突出，特點是動態表現豐富BeatsX係低頻勁過頭覆蓋晒人聲
順便講下漏聲方面，揀啱耳塞size基本上都唔會漏聲

Luke Wood 表示廠方特別為耳塞腔體設計活塞驅動器，利用高效能的加壓氣流，在細小的空間內產生強大的聲場，而且真失真更低，並貫徹 Beats 品牌耳機的大動態低頻聽感

隔音一定同AirPods冇得比

依個airpod 個時都係咁

啱啱好又一個鐘，同上面情況一樣，依家有77%電，一個鐘10%左右

電量其實好夠 感覺耳機+盒可以做到幾日唔差電

應該要大聲啲講
所以如果想用嚟通話真係買啲有線嘅，可以對住個咪講

好感動
灣巴好有心回應
好心動想同埋巴打們一齊夾

有興趣join

總結電量報告：六點零鐘Non Stop開一半音量聽Spotify 320Kbps Disco歌，期間冇除過耳機/講電話，直到依家返到屋企聽左5個鐘左右，電量仲有60%

啲電多到我唔帶盒出街都得

唔帶盒 唔知放邊好

有時未必想聽咁耐歌
唔帶盒真係除低都唔知放邊

join

掛衫領

多謝share
繼續等港行

an機用家表示 beats pro一放褲袋斷線情況好嚴重

轉iphone咯

除左隔音

最想知道同熱門款比教音色如何, 有冇分享?

比較*

有冇人知日本有冇貨

或有冇人知先達有冇得賣

前兩日北海道bigcam 唔見有

轉iphone真係另一感受
pair快撚到

想join

個人e8>65t>powerbeats
唔係唔好 係同有線beats比無乜進步

下衰過65t

oh

差過年幾前嘅65t仲貴一倍真係唔洗考慮了。。。

睇耳形 我耳背所限戴得唔係好貼 感覺一般般

有冇人一齊夾運費？
我都去amazon 訂
留個tg

Connection 係咪同airpod一樣 冇delay?

呢加先起amazon訂咪同香港買差唔多時間

其實都係
咁最怕到時香港又要搶 唔知等到幾時

65t 我覺得駁iphone 係衰穩定
5.0 但都係會窒 去某d 室內一定有邊斷得好勁

powerbeats pro 真係用iPhone 先好出手 無左佢粒獨家chips 用向an 機度應該會嬲

大陸都開賣左成個月，平時搶都係因為要d貨走返上大陸，所以應該唔洗咁驚啦

有樣野幾搞笑，坐巴士中高頻會調高左，反而落左車/行街低頻會勁返

補充返，尋晚將原裝耳膠size換大size，依家比較貼耳，比原裝size少左唔少外界聲

大耳隆

係，唔係放數果隻

想問！
iOS 13 有兩樣新功能，

音樂耳機共享

Text to voice iMessage

個陣用AirPods 示範，

咁Powerbeats pro 用到嗎？

用到，不過主機未升iOS 13

同當年AirPod 一樣

終於到我入手

恭喜

屌臨去英國又賣斷
15號先返貨dllm

等陣又俾啲癲狗咬
支持叫春

唔會呀嘛

想問下灣巴如果Powerbeats Pro 同AirPods 2 只能二選一你會揀邊個？

仲未有綠色

綠色

係深圳Apple Store 入手

深圳邊間？

益田假日廣場

唔該bro

一定Powerbeats Pro
BTW 已經冇再用AirPods 2，除左係屋企聽野用返AirPods 1

Walk in 都有？？

咁講真係好期待
HK apple 做野未

有無得試帶

無

已買 可即場試

驗鈔機巴打俾現金

係呀 費事用信用卡

我睇到巴打報料 即時北上買 Display冇Show 要問先有

班人識廣東話 放心問

冇錯 買完去食野了 估唔到walkin都會有

掛兩三粒鐘會唔會耳仔痛

嘈炒環境通話收音如何？thanks!!

已經到手終於唔洗形住形住會跌

蘋果講夏季推出即係幾時？

678都係夏季
早買早享受

想要象牙白

等緊港行象牙白x2

BTW有冇恐龍蛋套買

信用卡係預8

AirPods gen 1 打柴啦

快點出啦

想要藍

急既上深圳買 大商場 順手食個飯 揼骨

聽日要開工，如果唔係既話同你癲下

冇錯 其實我覺得買國行都冇問題 價錢差唔到一二百
又可以早些少用 就算真係唔好彩要搞保養都唔會好麻煩

有象牙白就買

用天才電話睇過 只有黑色

問過蘋果話個保養包埋香港架

咁堅 我冇問啊 一路以為係跟大陸保

apple 不嬲都有全球保養
係除左iphone冇
好似係

有sim 卡 就地區保
冇sim 卡就全球保

你地買左美版/國版check唔check到S/N保養？

擺左入盒過夜叉今日用個陣時見到一隻滿電一隻得60%

叉唔到果隻應該擺得唔夠正

你地依家Software版本係咪1E205，硬件版本1.0.0

香港apple係咪唔想撈 大陸有得賣 香港都仲未有

唔想撈就緊架啦，希望到時4色一齊有啦

有無巴打分享下通話質素
成日比個fd屌我用耳機講野1999

買返airpods2 個叉電盒好大舊

其實如果唔係成日煲電話粥，電量夠頂一日唔洗帶盒出街都得

今日講左幾個電話，收音同AirPods不相伯仲，但Powerbeats Pro有被動降噪，講電話既時候會好清晰咁聽到對方講乜，所以唔洗擔心講電話問題

被動降噪

我驚對面聽唔到我講咩咋
有無試過地鐵果啲環境?

咁等其他巴打share

咁點袋住佢, 驚到時整鬼爛
好想知袋落褲袋會幾拱起

想問巴打 戴開眼鏡有冇影響

屌佢老味，依家淘寶買即日發貨，618嗰幾日玩9人

唔想平比人啫

淘寶有d 賣 1288 , 有 d 1388
睇評價有好多 comments ,仲要有片有圖
咁平都係真野？

Ps. 唔急，慢慢等港行...

一樣

有冇用家好似我咁成日要同部iPhone re-pair成日出到街先知pair唔到
利：唔會帶盒出街

冇喎，你係咪之前轉過其他iDevice，如果係通常下次連返iPhone要手動，除非斷線前轉返iPhone，下次用就唔洗pair過

買左new airpods 等不到了反正習慣 扔返落盒 唔用個陣 唔會長載耳度
諗過唔用個陣 佢雖然電量強 但掛係隻耳度 始終長時間 會唔舒服

好快港行Powerbeats Pro一出你就會買，然後AirPods 2就掉埋一邊唔用，我依家就係咁

屌 就黎七月都仲未有聲氣

好似真係幾正

早買早享受，依家AirPods 2都有出街跟身，但比唔到咩藉口用，呢期咁撚熱用AirPods真係初頭唸住Powerbeats Pro戴得耐會焗同唔舒服，戴大半日竟然冇呢個問題，未買既巴打可以唸唸佢自己上深圳Walkin即買BTW 暫時係街未見到有人用Powerbeats Pro

同埋跟機條黑色Lightning線係iMac Pro果條嚟(好似係)，出面買唔到(冇得單買)，屋企一堆Lightning線，可以唔洗用原裝果條，原封不動

Comply 綿係咪用400？

用緊美版LL/A應該同國行CN/A冇咩分別，除左型號

今日係深圳福田walk in買左 default嘅耳塞係完全唔隔音
之後出街試下大啲嘅耳塞咩環境 不過戴上去係幾舒服同埋睇片冇delay
我之前個對bragi the headphone用左成3年 所以比較唔到音質同其他tw係點
btw 用iphone 自動connect真係好撚快

好糾結買唔買好 又想買藍色

想問係咪真係隔音好差
我見個個都話隔音差
但我又好驚要開到好大聲

點都好過airpod 掛

隔音差唔係airpods咩

差過用comply耳綿嘅耳機

仲未有消息幾時有？

香港未有 我估最快都要7月中

見咁多巴打北上去買有啲心郁
但我想要藍色

我都係想要藍

最衰無得試帶 , 好想上深圳買 深圳賣幾錢

最擔心通話質素，有無人可以係依方面再分享多d?

之前用beat x傾電話對面話我把聲好多雜音，把聲好沉，依家用左airpod就無左依個問題。

1888人仔 2200港紙左右

上面有巴打話同airpods一樣 甚至好過

我都係見好多人話呢款傾電話好好
頭果3代真係0改善,成日比條女屌鳩我唔好用Handfree
我月底去日本,搏下果到有得賣

an機買唔買得

an機用廢咗8成功力

我戴慣左覺得無咩特別 幾舒服

帶住做野 唔會跌 好爽

今日去開深圳
順路望吓先

唔好意思
未買過無線耳機
見上面巴打們既評價唔錯
第一次建議買呢隻?

岩岩上網再睇資料
已經準備等佢出即買

有冇人唔帶盒出街成日自動connect?

咁堅?! 仲勁過降噪sony

可能唔係Powerbeats Pro堅，係我撞聾

我覺得佢個隔音唔係太好喎，平時有用開bose qc35ii就好安靜，Powerbeats pro個隔音有點失望，可能換個耳膠會好D

我換過大耳膠係好少少，但都會聽到少少外界聲音，始終係被動降噪，有好有唔好啦，如果真係零外界聲音就覺得好唔安全

Bose 係主動降嘈 Powerbeats Pro 係被動 會差啲

手已到

大部份野都好過AirPods，真係有機會要試埋地鐵先發揮到應有既威力

恭喜，Enjoy your恐龍蛋，手感真係好爽，每次用之前都要搓一搓佢先得

幾時到香港 好提子

日日咁樣等唔係辦法，上轉深圳dup下骨順手買埋返嚟好過

依家用住美版等港行象牙白，海軍藍夜晚用唔夠明顯，人地睇唔到

用咗返唔到轉頭
用BeatsX都係因為唔想拎隻恐龍蛋出街
如果帶袋，99%唔用BeatsX

大家每次用完會唔會抹一抹先放入盒？

你不如快啲賣走AirPods 2

趕用咪返深圳買咯都係貴200左右

你似曬命多啲wo

我敢答你頭幾日用真係會抹，耳機抗水但恐龍蛋唔會
用一排之後就粗粗地，好似Xs Max咁頭一排用套，依家裸跑，用套好撚重，手感又唔掂

開心卡過咗期

賣得果幾舊水不如自己有需要用好過
BTW 真心想AirPower會出返，儲齊一Set

白色係驚會變黃

又一個到手

我之前唔趕因為買左無線版AirPods 2，但日等夜等，又冇期淨係話夏季出，先谷鳩氣買美版

心係咁唸姐，但象牙隻真心美觀順眼

今日買
冥幣1888/0.89=2121
貴$133左右
Ok啦

係，加上我煙剷一名，Xs Max銀色開始變黃唔洗買金色

咁你個恐龍蛋更加要抹

香港究竟幾時有
等到幾時

我都想知

有冇巴打覺得冇AIRPODS咁大聲?

唔係喎
好大聲啊

教到去八成我已經頂唔順喇喎。。。

上天貓買啦
我原本都係諗住叫人喺英國買
但驚運番黎運費貴， 又唔知個朋友幾時得閒
問左喺大陸既同事話啲brand自己喺天貓既旗艦店信得過
所以改左喺天貓買

自制無線充電
係冇左美感， 不過隻恐龍強又唔係成日拎出黎睇， 我無所謂

問問
唔知有冇人對呢款有咩意見可以提供
叫pamu 呢排成日係fb ig 賣廣告

好想有紅黑beats點可以唔出紅黑

剛入手的巴打可以去買skin

有無戴眼鏡巴打有用？
會唔會好"un"耳或者戴得耐唔舒服？

想問下買左既巴打
隻恐龍蛋入面多唔多位？
如果買2層耳膠會唔會放唔岩位

番大陸買？

係啊

有無巴打會返去大陸買，小弟工作關係成日行唔開，可以順手搭單一齊買嗎？

天貓買有無保養？

大陸士多買 係咪全球保養？

上面有巴打問過深圳士多嘅店員話係全球保

隔音係咪真係好差？

放假去咪得

打電話去問仲未有貨

今日特登唔帶AirPods 2出街，睇嚟今晚要放返落盒訓教了

結論 Airpods可以賣了

我2代果震帶住沖涼
之後細聲左 要reset 返先變返正常
我而家用3都唔敢濕水

無 完全你係feel唔到
不過開頭可能會唔習慣既

你通常戴幾耐？
我依家用elite active 65t 戴1個鐘左右已經痛 唔知係咪我耳窩唔夠大同fit

65T 痛係正常

所以先打算換

我其實4,5年前買果震,就好似你咁諗既
最後去左Apple試, 發現其實無影響
雖一有影響係帶口罩
呢隻野幾輕,同埋個耳掛可以自己再屈屈佢, fit返你既耳型
長戴2,3粒鐘都無咩事,即係好似眼鏡咁
你唔會覺得佢既存在

Apple 有得試架咩？
可能我眼鏡比較粗，所以好feel到

師兄 你咁樣
睇幾多review 聽幾多人講都消除唔到你既問號
而家應該唔比試 但駁下 問下啲精靈 睇下有無啲好人啲既
比你親身試下先啦

因為戴眼鏡真係太麻煩。
就係知無得試先無去，等我搵日去行個圈先

港行有未呀dklm

想入手但又驚個耳掛玩唔耐

垃圾POWERBEATS 3

Powerbeats 3耳掛做咩？斷左

斷左啦 入面有條鐵線咁

整都費事 掉左

有無巴打試過係地鐵通話

通話質素好過airpods

以前用airpods係將軍澳去調景嶺係無可能傾到電話同聽歌

宜家完全無問題

粒電打柴可能都未黃
除非日日烈日當空跑步
唔好用酒精抹就得

你講個背? 巴打唔用殼?

諗緊如果出街用會唔會好大舊

相認將軍澳撚
多謝巴打分享
等港行入手

推多次

MKBHD終於出片

要等七月

仲有幾日姐雖然唔知七月幾時
本來都想喺淘寶買 但搞搞下都係等香港

咁等白色 唔買藍色

今朝搭車重諗緊等唔等果陣, 用開果隻突然斷線
屌左聲之後就淘寶落左單

睇怕藍色要等8 9月

appke 好少出野出得 咁甩漏

我airpods gen 1係電量開始倒水

英國寫5月，最後31/5先出

深圳 apple store

行過見到買左盒俾老豆生日禮物

自己唔急用等藍色港行

啲大陸仔唔買，大把貨

係，全枱人就算鄉下耕田既阿嬸都開緊 airpod
得我買 beatspro 俾人眼望望

不過同精靈吹過兩咀，佢話 beatspro 都好多人買
清過幾次貨，都返左幾次貨

咪香港人走上去買哂

因為佢哋好多人都仲唔知 beats 係屬於 Apple 用 Apple chips, 佢哋係覺得要買梗係買 Apple 原裝先係威威

佢哋好多人 ＝ 大陸人

我覺得就算知，佢地都係會買 airpod
跟本要黎曬多過有要求

佢地識條鐵咩😂
呢款野一直都小人用
一來貴 二來無咩特別
由其2代 貴撚到

發覺放入盒要再禁一禁先差到電,成日都當我冇差電淨係CONNECT一邊

有冇人知POWERBEATS PRO點HARD RESET?

之前夠話6月起有售啦
7月尾8月啦
繼續等啦港豬門

分階段銷售策略

孝子

頭幾日我都係咁，用幾日就冇再有呢個問題，希望有software update

如無意外都係音量+/b制一齊㩒，或者音量-/b制一齊㩒

以前根本無呢回事
狗左好多

7月31

齊色我唔介意呀

長按 pair 制

你試下問第二個cs
未必個個清楚

大陸apple store得黑色？邊度依家有綠色？係咪未有

全世界暫時得黑色

琴日收到，WhatsApp細聲，地鐵用最大size耳塞聽歌，vol80%基本聽唔到出面啲人講嘢，講電話細聲過AirPods，唔知點解要開到最大聲先聽到對方講嘢

其實佢個收音係邊到

其實可唔可以用到Comply耳棉?

深圳買完試咗唔岩係米可以即場退？

搭飛機都隔到音

用耳棉？

唔駛
用返本身跟機default size耳塞就得

前幾日喺brisbane買咗，講電話時對方話聽得唔大聲，有啲遠。

香港搞發佈會 但反而仲未有得賣

講電話現今無一隻超越到airpods啦

人在深圳AS, 最後兩隻
我買左一隻

岩岩去左深圳AS
買完又再fill返兩隻
報告完畢

大陸人落黎香港apple store shopping 就見得多
香港人上返去大陸Apple Store 買真係第一次見

有籍口上去

趁啲大陸仔未識買好買

當佢地識既時候 港行都有了
咁岩我隻一代airpods 死左先上去救國

why

仆得街即係

"收音"較返只用其中一隻 (左 或 右）
會清好多

今日跌左e8 有冇巴打用過邊隻好用啲

睇黎巴打有d 要求
sennheiser momentum true wireless
可能岩你
beats 既聲你應該覺得無咩detail

走電

原來到今時今日未fix 架? 個時唔係話firmware update 咩?
定hatdwear 問題?
sorry 樓上位巴打

我唔清楚 update 完既改善狀況，都應該頂唔到一星期

見通話方面有人話ok, 有人話差
會唔會係qc問題

請問sennheiser momentum true wireless有咩問題 我見啲人話靚聲 但係又有人話好似唔好

for android 應該最靚聲

我用iphone 係咪powerbeats pro呢隻最啱我 如果budget2000蚊？

一啲都唔差喎
係whatsapp錄音差, 不過依個問題airpod都有

請問Brisbane 邊度有得買？我而家係果頭

七月啦 港行有未

想問吓耳仔比較細啱唔啱用

有耳掛你都可以放心

驚戴上耳太大舊唔好睇好過

表示大耳好期待用佢

灣仔站好似未開，依家有機會搭地鐵試下隻Powerbeats Pro

呢個音量已經聽唔到地鐵噪音/廣播聲，好撚勁試埋講電話先

等你等你

呢個budget 岩岩好

係唔係風聲都得? 佢係主動降噪?

冇主動降噪

幾時先出! 等左好耐
由美國出果日等到而家

係啦

結果相當令人驚喜，完全清晰聽到對方聲音，接電話既時候，瞬間環境聲係靜晒，亦都冇樓上話對方聽唔到你講野(話好遠之類)，行過多人既地方，(波斯富街天橋)聽歌都冇斷斷續續，好穩定毒撚一個好悶

搞掂咁等行貨。

放心等行貨

L7 果個位我對AirPods都會係咁跳下跳下
但又唔會斷

用完有小小唔習慣
平時用air 坐車好放心用
用power 聽都聽唔到野

你意思係聽唔到外界聲音唔安全唔放心？

係唔係呀，咁而家好評同差評都係1:1

係 坐的士 司機問我野都唔知

我都搵樣差評講下但真係搵唔到，除左叉電盒大之外

香港係咪15號出

以個人推測，如果唔再delay既話，有望7月中4色一齊開售

綠色定藍色好呢
大家想買咩色

象牙白

拉鬆少少用得唔得

緣色靚

藍色

Navy +1

但外國都未有齊色

友和呢間野... 我情願等

拖你一兩個月先出貨

不過好似全色都係黑色充電盒

寧願入返黑色算

等到死都未出

有冇巴打試過連落電腦睇youtube會delay?

求fact check

7月啦,
說好的夏季推出呢

係見無論呢度定外國網上，關於通話情況都有好有唔好，所以好奇

聽歌人人要求唔同，但講電話清唔清楚應該金耳木耳都一樣掛

想知通話質素可以參考下

有無人換左comply? 放唔放得入盒?

換左 可以放到

點睇ATH-CKR7TW呢隻耳機，睇介紹都好吸引

已經唔係第一次 冇帶盒出街點知部iPhone connect唔到有冇人試過

冇試過，呢兩日我都係冇帶盒出街，但我係屋企連左線先出去

唔係suppose就咁攞出嚟就得？iPhone會自動connect㗎嘛

試下手動去設定>藍牙㩒Powerbeats Pro連線睇下有冇反應

變態到連恐龍蛋動畫都要打飛機

隻恐龍蛋唔同嘅

動畫嚟
會轉
2幅圖一前一後

上圖恐龍蛋Pat Pat
下圖恐龍蛋正面

直接係設定果到撳都話連唔到但係有show對嘢出嚟

之前AirPods 1試過係咁，唔用一段時間除落嚟袋住再戴有機會連唔到線，要放落盒再戴先得

我嘅意思係唔同現實果隻

暫時未係街見到人用Powerbeats Pro，前幾日Powerbeats 3係灣仔見過一次，但用AirPods既人係少左，可能等港行等到轉晒會
BTW 如果係街見到人用Powerbeats Pro我一定行埋去逗一逗佢

一樣，只不過佢動畫係側面轉

痴線佬

on9? 買隻耳筒用搞到咁?

灣仔巴等pb pro等到癲左

又入airpods2 又入apple wahch止癮

依家入手梗係射返夠本

對於唔帶case嘅人用到我躁躁地

唔係好隔音
係街聽都聽到風聲車聲
係咪戴得唔夠入

咁手感上一流啊嘛

大耳膠試過都係咁？

係咪唔係完全入耳
啱啱換左大耳膠
但感覺唔太似以前啲入耳式咁
不過係好過AirPods

Powerbeats不嬲唔係完全入耳式(唔係BeatsX果種)

search下ER4S+三節膠係咩.....

睇緊

單邊耳帶到痛 可以點做

如果單邊帶到痛

頭幾日左邊痛，右邊冇事，依家右邊痛，左邊冇事，真係玩撚死

會痛

日日用都冇人逗我

想問下係咪得大陸as先有單 一陣冇單驚香港唔整

淘寶有電子單

你講緊個耳掛夾到耳仔？

差唔多最高落少少果個位，我試過較返高少少等佢冇咁頂住

仲以為香港開賣今日咁多post

香港開賣既話依家應該係 (3) post

咩解究airpods 2手價企得咁硬

肥花依家仲係咪一定要AOS訂即日pick up

Carousell 肥花dc不了
上星期去過士多，Walkin已經有得即走

stxxio a，凶宅大把現貨

Studio a

等完又等,唔會再延期掛

應該冇啦，預多左3個月佢量產

唔明點解會係大陸買先

7月頭同尾都差好遠

攪到想上去買
但又唔識路同唔想返大陸

單支上去係有啲予盾，我明既
唔急既等多半個零月吧

風水輪流轉

除非你等唔到趕住用既咪約一齊上去，反正都想上去行下買下野

Hk apple store 到時會唔人有得試?
而家sz 個d 無得試 , 想睇下實物feel 下先買

衛生問題無吧?
深圳有得試我都唔會想試

香港有無得試 之前唔知邊到睇話airpods / beats 個d apple store可以試

香港都未出，不過大陸都算覺得算衛生喇，因為佢會換粒消左毒既耳膠比你試

請問去深圳買，香港有冇保養？

有

而家個濕鳩藍牙一多人嘅地方就係咁窒..屌..香港幾時出啊

支咪收音如何?

又話七月

睇黎應該量產唔到?

自爆？

完全睇唔到樣wo，咁都自爆

冇著衫，幾橫

好想去逗佢

利申：直既，非Gay

頭先換過原裝2節膠好撚鬆，睇嚟要買特大耳膠/3節膠

又delay!?

大陸士多變左1-2 星期發貨

之前係幾耐發貨？

1-3

唔撚係嘛

頂

大陸買？

香港邊度有得買

傾唔掂關稅先賣唔到咋下話？
日本都無貨
成個亞洲好似得大陸先有貨

得大陸有

點解全亞洲都無唯獨强國

反而同大陸傾掂關税

大陸做完大陸賣應該唔關事

英撚

其實一般般

邊方面

VAT好貴

聽落去有小小刺耳

我估係咁

全亞洲得大陸有得賣

暫時係，下一輪香港/日本/台灣未知

希望香港月中有齊4色

有黑都沖左先

美國都未有
香港點一齊出四色

黑色返大陸買都得啦

大陸得黑色？

個耳勾係咩材質？夏天頭髮同耳背成日出汗出油

會唔會變色或浸壞材質

自己用開su215 反而愈來愈想入手airpods

唔係入左手咩？

未 觀望緊
自己兩隻耳唔生性
食唔住airpods 要帶應該要加耳膠

幾時有行貨呀

巴打油耳

油耳
再加耳骨闊

示事圖

就係唔想返大陸

灣巴有無咩建議

su215冇壞冇成用住等

天貓買寄返香港咯

點知訂完開始出貨之後，香港開售

鳩嗡到(3) post都未有港行到手

好你少少 耳油多 但都叫食得著隻AirPods
不過輕輕撞一撞都會移位 一個唔好彩就甩

用耐左掛耳覺得煩，所以先任性去諗仲要唔知長期帶唔帶到既airpods，要帶都應該要上耳膠

油耳死症嚟，行幾步要移返正，反而跑就唔會跌

睇嚟你EarPods都未必啱戴，可以試戴一日睇效果

下定決心連套都買定等行貨，見到個套先知原來都真係幾大隻喎！

淘寶？

對

巴打打咩名搵

等得就黎無感覺.........

【美国进口Beats壳Powerbeats包Pro蓝牙耳机收纳硅胶保护套盒子充电】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥cv1NYT3nKsu￥后到👉淘♂寳♀👈

Designed in California
Assembled in China

藍/紅都唔錯

有啲貴

揀香港地址又唔比直送

香港遲早都有啦

i mean 個淘寶膠套

用套隻蛋再大粒d

想Catalyst佢出Powerbeats Pro膠套

祼跑啦，未試過帶盒出街，用足1日都無問題

係喎，唔記得佢唔寄香港，我有人響一陸收貨

咁唔淘住，反正恐龍蛋都唔洗帶出街，電量夠用足一日有突

200 300 up

長氣過airpods?

3點鐘 又一日（未出）

你預一個鐘扣唔多過10%，夠你起身聽到夜晚

大家買耳棉/耳膠會去邊度買

到7月15咪再改8月1有貨囉

唔好啦

又唔係未試過

如果有行貨，出面鋪頭買係咪會平啲

同airpod比有咩分別

冇咁易跌(油耳)
長使用時間
隔音(外界)好啲

App store無左powerbeat pro
係我眼殘定係佢收起左

如貨量少，貴過都有可能。

到香港出
又要搶
又等返個幾兩個星期先出貨
8月到手差唔多

香港應該任買

香港幾時出

有冇用緊ge 巴打試過拎黎打食雞，有冇delay情況？

又話七月......

聞説台灣聽日有

唔知堅定流

無人知
唯有日日望下

等到想放棄....

你唔係要其他色咩

等港行白色

港行海軍藍

等到心累

見到上面有巴打話帶到耳仔痛，會唔會耳道好唔舒服？行路會唔會好似水底咁好悶焗？

等到變化石啦
想買隻平平地頂住先

等到心淡，想買AirPods 2頂住先

堅持就是勝利

yes, TG?

寄落黎香港嗎？

爸打等咗幾多日？

美國 bestbuy 有啦, 十幾隻放係度, 我見到立即買左

想喺大陸apple store 買
想問問壞左係拎去大陸apple store整定去大陸既代理整

香港都保

香港都係去返apple sore ?

齊色?
上網睇都係得黑

黑 only

唔洗理，有單apple 就會保

深圳士多話香港都保

唔差果10日8日啦 老虎🐅都等

登記左官網第一手消息都無料到嘅

除咗價錢，其他冇分別

我都係想要黑色啫 點解要等咁耐

仲要等幾耐呀

有冇人覺得電話特別細聲

講緊電話開到最大聲都聽唔到？

隻耳機上張有中國兩隻字

美版都有，Made In China

仲有10分鐘

台灣Store

完
又一日
好似俾人撚狗咁

都係細聲 同airport 差好遠

試下用多幾次會大聲返，依家開一半多2-3格已經好大聲

垃撚圾

講真買黑色去深圳買都得啦 又唔係貴好多

我個beats X尋日壞左
iphone 跟機個有線聽歌音質差過beats X好多
好唔方便想買返個藍牙
而家beats X跌到599，應該買嚟用住先定等Pro發售好
呢兩日冇藍牙用好唔方便...

唔好買BeatsX,呢個model真係勁易壞,2年前買過,一年之內土卜田中女唔好買BeatsX,呢個model真係勁易壞,2年前買過,一年之內壞左2次。
第一次壞係用用下無啦啦有一日不停閃紅燈就收左皮
第二次係直情無埋燈,充電都唔著
呢個model真係唔好再中伏,根本個design都好差,內面啲線勁易出事

可能powerbeats pro都係呢！

咁呢層小弟都唔清楚,要靠大家實測下

我個情況開唔到，插左充電時不停咁閃紅白燈

我都啱啱壞左
不過早兩個星期落狗屎，淋左雨跟住叉電發熱
開機就閃紅白燈
未過保

師兄，用咩型號既comply? Thx

其實我都唔知
我係星際買 問個老闆佢直接比一款我試 我試完ok就買左

官方話T400

試下reset 一次睇下
佢之前2/3代都係咁

真係等到頸都長埋

港行快撚啲出啦

Pbp 有無好似airpods 咁觸控？

冇

有實體b制

Thx 師兄

Thx

咩都無得 set

可以 set 咩用途
定限死左?

美國訂番黎都已經到左,當時為左清左張美國DEBIT CARD啲錢用
$2100賣有冇人要

2100好似賣貴左,SORRY原本諗著回本價

你賣返港行價應該有人接手

有無同時有airpods同powerbeats pro既巴打比下comment

我本身已經有一對真無線入耳 都滿意音質就係帶得唔多c服

亦都有sony 1000mx2 天氣涼果陣帶

依個情況係咪買airpods好過咇屎

港行價係幾錢

1988

2k 收

一下：暫停/聽電話
㩒住：拒接電話
兩下：下一首歌
三下：上一首歌

香港原價收

啱先係taobao 買咗隻唔知幾時運到落黎

4-5日有la

好期待，巴打有無用保護套呀個充電盒？

其實我唔明個盒咁硬做咩要用套

即係可能係個感覺良好啲咁

好吸引, 唯一美中不足就係個殼冇無線充電

同埋粒蛋好大粒

你個耳機有返咁上下size，你粒蛋大都叫做有原因
但係大家都係apple product, 你又係用apple chips
同期airpod 2粒蛋已經support無線充，你仲要係後啲上市既product無呢個功能講唔過囉
除非你預左係會出係powerbeats pro 2新加既功能黎cap水

買左airpods2

仲要2對 比希望仲係老婆既老婆

好複雜

賣左未？有興趣

好明顯啦

係咪生產線出左問題?

停產啦屌
可能好快就無得賣
出左黑色先，銷情唔理想咪索性摺q埋佢

都唔知搞乜

又等一兩年 擠牙膏

可能根本冇預咁早出
係新iOS leak左幅圖出黎先即發佈我估

關稅呀
而家話搬廠去越南嘛

之前幫大家買嘅有3個到咗貨
仲有2個過幾日到

黎香港唔駛關稅架？

美版定國行

有冇人可以幫買？
原本諗住等行貨
點知唔見左用緊嗰對

但返shift 無時間返去買

巴打賣唔賣

美版

有人走數先算

賣幾錢架

1975

巴打係大陸apple store 買？

Apple有埋保？

有冇link

同求

直送香港??

呢間好似最平

天貓仲平

行過日本心齋橋apple store 無

唉 幾時先有呀香港

香港有日本應該都有，同步發售

Sad 中左headphone毒，毒撚一條帶住airpods5個鐘

呢間1568人仔 加30送香港

5個鐘咪算少，3點零鐘戴到依家，返屋企打PS4又帶，遲早撞聾

咁平？

我見有啲都好平 究竟係咪有問題

有間天貓1598, 呢間淘寶1568
係咪天貓好d??

唔係喎, 呢間1568都係天貓

少條線 真係少舊魚 beatpro仲要長氣d

1568咁平 會唔會假貨

國行同港行有冇話有咩分別？

無分別，大6行香港係有保養

月銷0 有啲驚係流嘢

如果唔帶盒出街 可唔可以好似powerbeats 3咁完全power off?

1888人仔點平過香港

今日見平買個白色用住先
一買返來就紅白燈用唔到
痴線的

好似唔得
我試過唔放入盒一晚連住
走電走得幾多吓

做咗勇士，聽日出貨

係，因為拎出黎就已經處於待機狀態，而且係冇得熄機

點先有

帶上耳仔係咪好大隻？？

見到天貓最平1568 好想衝喎，但又想等綠色先衝

之前個friend喺英國幫手買咗今日終於到手
一開頭唔太知點戴但呢家慣咗冇咩問題
同埋終於唔使忍Airpods Gen1嚿電....

Airpods Gen1左邊得返唔夠20分鐘既壽命

今日坐半個鐘車都冇佢由100%跌到69

咁我隻powerbeats 3 可以再戰幾年

我諗beatpro都會有咁既情況，可能都係要keep住2至3年換一對耳機

依家都係預玩1-2年，好仆街

隻se215 8年都未壞

藍牙點同有線

諗緊今日返唔返大陸買隻好 愈睇愈頂癮

到時記得上嚟講吓

完全無消息嘅行貨
真係想上去買

係，但又想要藍色

個心好糾結

貨耳發

大陸有齊色我一定上去買

果時香港應該都有啦

好難講

又幾靚wo

買咗嘅有冇人試過有呢個connection problem
喺個盒到攞咗出嚟之後先發覺得一隻耳connect咗
之後放返入盒再攞返出嚟 發覺connect咗之後播嘢會係咁
Connect -> Disconnect -> Connect -> Disconnect
但係完全冇聲 連一攞出嚟嗰下個效果聲都冇埋
（唔理Spotify定Youtube都播唔到嘢）

試過喺Setting page到forget this device去reconnect
幾次都唔得

之後喺個盒到㩒個制hard reset再試多兩次先正常返

係bug定咩嚟

有望係Bug等更新fix啦

AirPod 試過，電話藍芽㩒忘記設定再連過就冇事

題外話，等行貨等到想睇埋Sony新嗰隻表現點先

有朋友入左手，問下佢玩成點先

出左喇咩？唔係預訂緊咩？

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (3)

(3)都嚟，仲未有港行

問過蘋果員工，話要七月尾

睇住佢開箱可能唔係呢隻，要問問先

屌佢老尾 又拖到月尾

有冇話七月尾出咩色

AirPods 試過，但好小會發生咁既情況

但你用咩機連Powerbeats Pro